[突發] ifc two 有人中招

唔知邊街邊間餐廳有人中招